1.29朝早我就出喇，你呢？

又唔封關，又用香港人錢醫大陸閪，我忍撚夠喇！！！

加埋舊年啲野，新舊仇一次過報

1.29打佢老母臭閪

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

打佢老母

出

Assemble !

自己香港自己救
香港人再無退路

我都會